# ProjetoJava

PROJETO

O projeto tem a finalidade de fazer uma biblioteca, onde poderá ser cadastrado funcionarios (admins e não admins) e clientes.
Cada um poderá pegar 3 livros no máximo.



The project is about a library, that you can sign up workers (admins and non admins) and clients.
Each one can take 3 books.
